%
% $Id: alea-esempio_01.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Caso come principio estetico: un esempio (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item \emph{Williams Mix}, insieme dettagliato di istruzioni per:

        \begin{itemize}

            \item scegliere frammenti sonori da sorgenti di sei tipi diversi

            \item tagliarli

            \item giuntarli

            \item sovrapporli

            \item condizionarne gli inviluppi

        \end{itemize}

        \item \`E possibile farne realizzazioni multiple,
            ed ogni realizzazione costituisce un \emph{unicum}.

				\item partitura di 193 pagine che riproduce l'esatta disposizione dei
							frammenti di nastro

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Caso come principio estetico: un esempio (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[height=0.7\textheight]{\imagedir/cage-williams-mix}
						\caption{\listento{\exampledir/John_Cage_-_Williams_Mix_page_5.ogg}{\scriptsize John Cage, \emph{Williams Mix}, (1952), pag.5}}
        \end{figure}
    \end{center}

\end{frame}
